美國參議員布萊克本：港府必須立即釋放被捕民運人士

布萊克本：Rounding up activists during a global health pandemic sadly is not shocking. But there is an added dimension of inhumanity in arresting those at high risk for COVID-19 because of their ages, like Martin Lee, 81, and Jimmy Lai, 71.

Authorities must immediately release them.

美國兩邊真係鬥黃